{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036693",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59774&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보성힐링펜션"
    },
    "text": "周辺には栗浦海水浴場、宝城茶茶園、飛鳳恐竜公園など様々な観光地があります。家族、恋人、友達と一緒に楽しめる良い場所です。栗浦海水浴場は徒歩10分の距離にあり、宝城茶園は車で8分の距離です。飛鳳恐竜公園までは車で20分かかります。アララギの客室では料理をすることができず、全客室は禁煙です。送迎サービスは提供されず、バーベキュー施設は利用できません。 最大人数を超えると入室ができず、未成年者は必ず保護者の同伴が必要です。ペットの入室は禁止されており、客室の写真と実際の客室は異なる場合があります。利用施設の紛失や破損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。提供された情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には栗浦海水浴場、宝城茶茶園、飛鳳恐竜公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "栗浦海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "栗浦海水浴場までは徒歩10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宝城茶茶園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "宝城茶茶園までは車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "飛鳳恐竜公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "飛鳳恐竜公園までは車で20分かかります。"
        },
        {
            "question": "アララギの客室では料理はできますか？",
            "answer": "アララギの客室では料理をすることはできません。"
        },
        {
            "question": "アララギの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "アララギの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "アララギでは送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "アララギではバーベキュー施設は利用できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えるとアララギへの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者はアララギへの入室時に必ず保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "客室の写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損はどうすれば良いですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提供された情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 517
    }
}